有冇人睇howtin嗰個電影channel

雖然啲評價主觀，但講得幾貼地又棧鬼，而且冇乜穿橋，未睇戲都可以先睇下。鬧啲佢覺得嘅廢片又鬧得好搞笑

上來賣廣告

又講咩影評主唔主觀呢啲野
唔主觀叫咩影評姐，最多咪話唔中意人地個taste